終於比我搵到減慢時間嘅方法

跟住下面步驟做就得

1. 俯卧喺地面，用腳趾撐起下半身
2. 將手臂放成直角撐起上半身

只要一直維持呢個姿勢，時間就會不停減慢

終於同我有咩好比較？

返工時，時間會自動減慢

每次送豆腐都有呢個感覺

咁訓覺算唔算

有陣時訓覺感覺只係過咗一瞬間
啊其實已經七八個鐘嗰個感覺真係好奇妙

訓教=時光機

搞咁撚多嘢 番工咪得